最有價值球員傾向於支持球員提升團隊的能力，這是個人成就和團隊記錄的聯繫。 哪些球員有機會成為WNBA年度最佳新秀? 2020年9月11日|FiveThirtyEight 
 不幸的是，一項偉大的成就將是回到大流行開始前的水平。 創造性的學校計劃可以對抗2019冠狀病毒病暴露的不平等 
 他們說聽播客能讓你更聰明，如果《財富》雜誌40位40歲以下的人的成就可以作為參考的話，這顯然是正確的。 《財富》雜誌40位40歲以下的年輕人為我們提供更好的生活和職業播客推薦 
 副總統們必須始終保持一種尷尬的平衡——既要發展自己的政治品牌，又要至少從他們所任職的政府的成就中獲得一些信譽。 拜登不得不為總統提名而戰。 但大多數副總裁不得不這麼做。 Julia Azari | 2020年8月20日|FiveThirtyEight 
 米歇爾在2018年任命瓦奇為社區服務副首席運營官的備忘錄中稱讚了他作為發展服務總監的成就。 負責應對冠狀病毒的城市官員上個月突然離職，麗莎·哈爾弗斯塔德，2020年8月5日，聖地亞哥之聲 
 但數以百萬計的規則導致了永久的錯誤，作為最終的副作用，它使領導力和成就成為非法的。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 每個總統都希望至少有一個標誌性的成就或他的政府可以被記住的問題。 從總統到聯邦最高法院:奧巴馬的大動作? |Keli Goff | 2014年11月17日|DAILY BEAST 
 這是凱文和他的團隊取得的偉大成就，也是萊斯利和帕羅特的驚喜。 宗教右翼如何通過騙局進入《紐約時報》暢銷書排行榜|沃倫·斯羅克莫頓| 2014年11月16日|每日野獸 
 作者一次又一次地將喋喋不休的階級不滿與對成就的誠實評價混為一談。 2014年11月14日|每日野獸 
 地球人啊，我們可以慶祝探測器成功登陸新大陸了。 地球人，我們登上了一顆彗星|馬修·r·弗朗西斯| 2014年11月12日|每日野獸 
 由於沒有野心，也不為成就而奮鬥，她只從工作本身獲得滿足。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 然而，所有這些行動都應被視為是為了完成《盟約》的設計而進行的。 契約條例|約翰·坎寧安 
 運動的速度可能各不相同; 它有時需要幾千年的時間才能完成。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒 
 在人類知識的範圍內，沒有一種成就能像書信體通信那樣，在其所有特徵上如此美麗。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 後來，他發現這一成就沒有什麼特別的用處，就完全放棄了。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基